去機場T1接人機 停咩停車場比較近

我見Google map 1同4號都比較近t1
但係實際邊個近d唔知道
應該停邊個等人比較好?

呀睇左機場資訊 如無意外係去1號 right?

我覺得1號最近

1號最近，4號室內

停開4號
T1定T2都好 都係停開4號

停4號, 1號太多中港R彿好混亂
4號可以慢慢執行李又無咁亂
反正大家都係頭30mins free

1,4 都ok
睇你arrival a 定b

4號全室內方便落機既人

冇落雨既話，
B區泊一號，A區泊四號，
想練腳骨力就掉轉。

4 號

全程有冷氣
一出室外就上到車
唔同1號仲要搭Lift落去

最後去左1
唔知佢a定b
是鳩但

成日記錯行到on9

記錯唔緊要，頭30分鐘免費咪揸番部車轉場。

1號吧

A閘出就4號
B閘出就1號

落雨就老蟹都4號

想問下 如果係送機呢 ？

送機就睇番航空公司櫃位近邊度

熟嘅T1 就1號（落雨4號）
T2 就 2號

路熟嘅卸客區劈低就算

好似係T2

T2 就好似上面巴打咁泊2號